[{"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/227054279", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65060563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65060563/answer/227341795", "content": "\n\u5929\u671d\u662f\u901a\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u64cd\u4f5c\u540c\u65f6\u4fdd\u4f4f\u4e86\u623f\u4ef7\u548c\u6c47\u7387\uff08\u76ee\u524d\u6765\u770b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/226915985", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/226716685", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/220006630", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u90fd\u5728\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23215226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23215226/answer/226749166", "content": "\n\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u5973\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8bfb\u4e66\u7684\u5973\u4eba\u5728\u6c14\u8d28\u4e0a\u4f1a\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226760778", "content": "\n\u5468\u6770\u5fae\u535a\u516c\u5f00\u603c\u6797\u5fc3\u5982\uff0c\u5230\u5e95\u4ed6\u4eec\u8c01\u5728\u8bf4\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65089674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65089674/answer/227394131", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201cWePhone\u201d\u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u5176\u59bb\u5b50\u903c\u5230\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/226860426", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65008069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65008069/answer/227377049", "content": "\n\u4e0d\u5dee\u94b1\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/227130715", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/226846135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/227269383", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/226701248", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963114/answer/226908159", "content": "\n\u7855\u58eb\u548c\u535a\u58eb\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/226447899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65050394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65050394/answer/227104597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u9ad8\u78ca\u946b\u590d\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64989508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64989508/answer/226787819", "content": "\n2017\u5df2\u7ecf\u8fc7\u534a\uff0c\u79d1\u6280\u9886\u57df\u51fa\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/226815723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64914051/answer/227039321", "content": "\n\u5973\u6027\u548c\u7537\u6027\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u524d\uff0c\u7537\u6027\u5728\u8fd9\u4f4d\u5973\u6027\u5fc3\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64827036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64827036/answer/226799743", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6df1\u523b\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/226241872", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65016544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65016544/answer/226961372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u5927\u5b66\u9996\u5c4a\u672c\u79d1\u751f\u4fdd\u7814\u7387\u4e3a 18.5%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65063387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65063387/answer/227360467", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u7f8e\u548c\u80f8\u56f4\u76f8\u5173\u5417\uff1f\u5fae\u535a\u4e0a\u6495\u7684\u6cb8\u6cb8\u626c\u626c\u201c\u559c\u6b22\u5927\u80f8\u7684\u90fd\u662flow\u54d4\u201d\u8fd9\u8bdd\u513f\u53c8\u662f\u600e\u4e48\u63d0\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/226868219", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/227170281", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/227318186", "content": "\n\u6709\u8ba9\u4f60\u7edd\u5bf9\u731c\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/227035175", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/227368963", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27495996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27495996/answer/226810458", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u5bf9\u8bdd\u6216\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/227102223", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/226937609", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u60ca\u547c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/227234258", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/226666476", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/226964757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994786/answer/227382730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85pgone\u7684\u201c\u9001\u4f60\u53bb\u89c1\u59da\u8d1d\u5a1c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65072412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65072412/answer/227262053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4f01\u4fee\u8ba2\u7ae0\u7a0b\u3001\u4f7f\u515a\u59d4\u5730\u4f4d\u9ad8\u4e8e\u8463\u4e8b\u4f1a\u7684\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080785/answer/227283571", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u6559\u5e08\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313930/answer/226325073", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/226694624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/225974409", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39441973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39441973/answer/226798990", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u5230\u60ed\u6127\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/221121025", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35119423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35119423/answer/226622460", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5473\u9053\u5f88\u68d2\u7684\u7cd5\u70b9\u3001\u96f6\u98df\uff1f\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u5973\u5b69\u5b50\u559c\u6b22\u5403\u7684\u9690\u85cf\u7684\u5f88\u6df1\u7684\u795e\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63883507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63883507/answer/227019715", "content": "\n\u672a\u6765 3-5 \u5e74\u5185\uff0c\u54ea\u4e2a\u65b9\u5411\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4eba\u624d\u6700\u7d27\u7f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64880896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64880896/answer/226611495", "content": "\n\u4e70\u83dc\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e0a\u5317\u65b9\u548c\u5357\u65b9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/226732507", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65044167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65044167/answer/226945693", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u62a5\u79f0\u519b\u8bad\u65e0\u7528\u8bba\u8005\u4e3a\u952e\u76d8\u4fa0\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27060493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27060493/answer/227289182", "content": "\n\u770b\u4eba\u5f88\u51c6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64969072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64969072/answer/227153025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u63d0\u7684\u751f\u6d3b\u7a8d\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/226861245", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54103578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54103578/answer/227304561", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u8005\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ed1\u6697\u7cfb\u6216\u8005\u75c5\u6001\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37271601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37271601/answer/226948225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u9ad8\u6df1\u3001\u5b9e\u5219\u7b80\u5355\u7684 Photoshop \u540e\u671f\u64cd\u4f5c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/222003260", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52927548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52927548/answer/226739430", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u65e5\u672c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/86381070", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u62c9\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55166678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55166678/answer/226805097", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u53cd\u611f\u300c\u4eb2\u621a\u300d\u8fd9\u7fa4\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/225573165", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/227165506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/226228240", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65027788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65027788/answer/226950233", "content": "\n\u5b66\u751f\u60c5\u4fa3\u95f4\u6000\u5b55\u7684\u98ce\u9669\u53ea\u80fd\u7531\u5973\u6027\u627f\u62c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/226777261", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897703/answer/226702271", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u5584\u826f\u7684\u65f6\u5019?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34730341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34730341/answer/227241389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u4e3b\u89d2\u5c31\u6ee1\u7ea7\u8650\u83dc\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31895341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31895341/answer/226424028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4f60\u771f\u7684\u60f3\u6b7b\u65e9\u5c31\u81ea\u6740\u6210\u529f\u4e86\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/226555436", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/226850999", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/226957617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64968132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64968132/answer/226983430", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u4f60\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416230/answer/226916149", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5fc3\u9178\u3001\u5fc3\u75db\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/227495609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57482385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57482385/answer/226881143", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u90fd\u5728\u5b66\u4e60\u7684\u4eba\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/226864526", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/226930713", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/226677011", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24210550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24210550/answer/227045773", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u7684\u6700\u6e29\u6696\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/226862536", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/227207205", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23820403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23820403/answer/226299477", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u597d\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64159836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64159836/answer/227308073", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u770b\u7684\u5c0f\u8bf4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fd8\u4e0d\u4e86\u7684\u8111\u6b8b\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/226217257", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35811067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35811067/answer/226687876", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9ad8\u667a\u5546\u60ac\u7591\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178845/answer/226697673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ff7\u4e4b\u9519\u89c9\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64999705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64999705/answer/226630854", "content": "\n\u7406\u6027\u5206\u6790\uff0c\u9655\u897f\u6986\u6797\u5bb6\u5c5e\u62d2\u7edd\u4ea7\u5987\u5256\u8179\u4ea7\u4e8b\u4ef6\u7684\u771f\u76f8\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/226916072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38485891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38485891/answer/226710555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u8ba9\u4eba\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65027761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65027761/answer/226871813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u6960\u53d1\u8868\u6587\u7ae0\u300a\u522b\u4e89\u4e86\u597d\u5417\uff0c\u4e09\u661fS8\u624d\u662f\u300e\u771f\u30fb\u5168\u9762\u5c4f\u300f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65037531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65037531/answer/226835049", "content": "\n\u7537\u751f\u79cb\u5929\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65061036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65061036/answer/227240146", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u62c9\u91cc\u5728\u65b0\u4e66\u4e2d\u5927\u8086\u6279\u8bc4\u662f\u522b\u4eba\u5bfc\u81f4\u4e86\u81ea\u5df12016\u5927\u9009\u7684\u5931\u8d25\uff0c\u751a\u81f3\u5305\u62ec\u6c11\u4e3b\u515a\u7c4d\u5019\u9009\u4eba\u4f2f\u5c3c\u00b7\u6851\u5fb7\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010414/answer/227345775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u8d8a\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65039550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65039550/answer/227089189", "content": "\n2017\u5e749\u6708\u4eba\u6c11\u5e01\u5347\u52bf\u660e\u663e\uff0c\u4e00\u4e3e\u7a81\u78346.50\u5927\u5173\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u77ed\u671f\u5347\u52bf\u80fd\u5426\u7ee7\u7eed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28129731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28129731/answer/39741810", "content": "\n\u600e\u6837\u6212\u6389\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/227253763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88low\uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29691331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29691331/answer/227310396", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0e\u65f6\u5c1a\u6709\u5173\u7684\u7ecf\u5178\u6559\u6750\u6216\u666e\u53ca\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37196810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37196810/answer/227280096", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u624b\u8089\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/225404610", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65056251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65056251/answer/227466655", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u62b1\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u751f\u6d3b\u6001\u5ea6\uff0c\u4ed6\u4eec\u6240\u8ffd\u6c42\u7684\u54c1\u8d28\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467719/answer/227260367", "content": "\n\u72d7\u4f1a\"\u529d\u67b6\"\u5417\uff1f\n"}]